一到夜晚 就特別唔開心

自己一個悶悶不樂

唔搵男朋友？

我係佢男朋友 請問揾我咩事？